女仔去到邊下會想分手？

除左帽事
女仔遇到咩事會決定分手

男朋友唔想結婚係咪分手理由

識到有錢仔

經常性同我出街遲到個幾兩個鐘
講緊係我遲少少到咗meet up point等好耐都無人影
打比佢原來佢仲瞓緊個隻

有啲嘢真係好介意，會影響關係
講極都唔聽

例如咩野

識到個條件much~much~bedder 而有上進心嘅男仔

感受唔到應有既在乎
冷暴力

$$$

慢慢越嚟越唔care
覆啲嘢越嚟越Hea
唔會主動約出街
感受唔到愛

啱啱經歷咗，好唔開心

搵到個條件好咪分 拍下拖又唔係結婚

發覺你真係太短

睇唔到未來 忍下忍下就頂唔順

話好忙咪俾空間佢忙
但係忙遠唔會搵我
成日消失幾粒鐘
見唔到面成個月都唔傾電話FaceTime
最後講分手都冇挽留

諗住點？

已經主動同佢散咗，我覺得拖拖拉拉係侮辱自己，最後要攞返主導權

屌 有過sp既人好得去邊

唉 我明
拍拖拍到單身咁

男朋友可有可無

發現男朋友當自己可有可無

拍得太耐買唔到樓，結唔成婚

其實覺得佢冇鍾意過我
唔鍾意點解要搞我

當初係佢主動追你？

係啊 係咪太易得手就會冇挑戰性

咁一齊左幾耐開始feel到淡

拍幾耐 拍到幾歲

唔想見面
唔想有任何身體接觸

吊兒郎當，睇唔到將來嘅時候
明明自己都攤哂牌講想磨合但對方都係將啲不滿收埋嘅時候

對我嘅嘢唔上心
話訓 但仲偷偷follow其他囡嘅ig
心入面有個放唔低嘅人

利申 未散 仲忍緊

絲打點忍
係咪覺得佢會改

出街永遠唔會拖住你
約咗你成日都會唔知醒要你傻更更咁等
知道你有心事但係從來唔會打電話關心你
激嬲完你就轉個頭大覺瞓
你講過嘅事永遠都唔會擺喺心
同佢傾就只會覺得你發佢脾氣

利申：仲未分手

開始感覺唔到有將來

認同
段關係就好似係食之無味棄之可惜
搞到拍同冇拍都冇分別

係我需要佢嘅時候佢都係會選擇忙咗自己嘅嘢先

當個男仔郁手打個時

由得佢上路啦，條仔會教訓佢

好多生活上嘅小事
對方都會選擇講大話
好微細 但女仔會介意
男方可能只係怕嗌交所以用大話應付
(男女諗法好唔同...

慢慢意識到佢口講既愛
同佢實際上既行為對現唔到

即使每日一齊但雙方無交集
訓教都係各自各 好似名義上既伴侶
“純粹大家訓埋一張床”
兩個人比一個人更寂寞
就想分開了

失望到極 唔想再曬心機

一個月

男友想結婚自己唔想結

Feel到已經唔需要對方
拍緊拖但好似冇拍咁 可有可無

對方有個曖昧中嘅第三者

識到個靚仔 有錢 高 女人都係雞

我拍拖拍到似女仔咁，愈耐愈愛，然後ex 一句感覺唔同咗冇咁愛，即刻分手

男同女其實都一樣

淨係在意我點樣影響到佢心情，令佢唔開心
而從不關心我自身面對嘅困擾
自己講過、應承嘅野，轉個身就唔記得

同埋佢老母要返工都要做晒屋企家務，佢唔會理

一個人輕鬆好多

太痴身 好似冇自己生活咁
會問自己借錢

對方太過負面 影響埋自己

可能愛佢掛 我想大方到咩都無所謂
但先發覺咁辛苦

如果無問題又邊洗上黎感情台

不停對佢好失望

再咁落去 到最尾會爆煲
因為我以前都係咁 以為自己性格好就得人 點知原來有要求
結果到吵大獲先講到最心底個啲說話，要到個下 大家先有真正溝通

都幾吃力不討好 我都就爆 諗住傾下但唔知點面對
因為有啲事我係偷睇佢手機先知

都食左你 仲唔淡咩

除左第一同第三
全部都試過
點解搵個佢錫我我又錫佢嘅人咁難呀！！！

完全明
因為咁而分左手
對一個好鐘意嘅人失望同埋睇唔到未來係真係好灰...

手機係潘朵拉盒子

真啊 出事啦嘛
睇咗一次就會睇第二次

唔分留低煲醋咩期待佢會為你改變？咪傻啦

咁樣都仲忍到 對方都唔珍惜你 係咩原因令你留低

男方係人哋面前講自己壞話，令到其他人唔鍾意佢

拍到好似單身咁
感受唔到佢鍾意我

絲打果時會唔會驚後悔？或者依家有冇後悔？
我唔敢加上年齡又去到樽頸位

一開頭有，忍唔住去搵佢傾番
當然都係分開
但而家諗番真係應該分手
大家真係唔適合

咁其實佢唔計劃將來
你都係比佢拖咋喎？
定係你prefer騎牛搵馬？

價值觀差太多，然後心很累

我諗呢個男女都適用

絲打做左岩既決定就好
我就係迷惘緊當然2樣都唔想 但唔知係咪打亂左原本計劃/dum太耐 依家對拍拖結婚呢樣野好似完全無晒憧憬 想第日再諗咁...

絲打幾歲

脾氣超差唔尊重我
講又唔聽
唔關心我感受

對佢好但係對方當老馮 無咗尊重同感激個陣

我個ex所以咁就走咗

鬼叫你當初唔撚跟我

點解咁似我個case
係咪同一個人黎

屌 唔好咁 我唔想知

可能知道左更加容易死心....
你哋係咪上網識？

咁嘅狀態維持咗幾耐?

明明做錯野既唔係自己
但係一直想一齊翻既都係自己
對方一直用唔同理由拒絕同拖

算啦好攰啦 我放棄啦

睇到以為係我寫 拍拖拍到自己一個咁 無咩意思

大約一個月掛

到底佢地拍拖為咩

首先對方唔係咁中意你跟著搵人攝時間 放你一二邊 忙左自己野先 然後有時間先搵你

同第二條仔開心啲刺激啲

冇
佢乜都冇講

屌真係好仆街

完全唔識尊重人，唔會理人感受

叫唔叫自我中心？
你地一齊咗幾耐

二月開始，其實都唔係好耐
我唔知佢係咩呀，佢平時都唔係好鍾意講嘢

啱啊
有sp既人
根本性格上就係有缺憾

追加一樣： 經過俾人懷念前度既感覺

經常

真 呢個好有問題

咁如果相反 死都唔肯提任何關於每位前度既野點計?

唔想講/覺得講黎冇意義係有理由

但懷念前度只有一個理由

男朋友世界得番自己一個

係條街大聲鬧我痴撚線

覺得你好chur

近排都係咁分左手，分手個刻佢話已經感覺唔到希望，開始不斷挽救都冇用。好在暫時經過大半個月迫自己努力改變，依加關係穩定番，佢話想分開多幾個月先。

咁療傷當然要時間啊
你想我想唔想拍拖
當然想但唔係而家
太攰喇短期內再花時間了解第個人

但你要相信吸引力法則
更好嘅你可以遇到更好嘅佢

死左心先挽回

所以自己真係改變超多，先可以令佢都強烈感受到，好多人唔失去，真係唔會醒覺

一日到黑都係打機
打輸仲要發脾氣 同賭仔輸錢無分別
垃圾黎
仲有唔搵工

有咗呢個念頭就一定會分

男友無上進心

識到有錢仔，有車又有樓。
而你仲on99企圖為呢條女上進，比較之下你就可以收皮

巴打 咁你追返對方未